希望曼聯可以晉級歐聯八強

咁就可以飛遠啲發生埋空難
等班獌狗仔全部空難死

睇波睇到樓主咁好可悲